不如開個ig 專用來記錄食人血饅頭既撚樣

贊成既正評
反對既負評

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「二噁英殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；二噁英殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

請立即製作暗區地圖（二噁英重災地點）

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

Ok 或者整合post

人血饅頭 無論黃絲 藍絲 去到政府高官都會憎 大家可以提供資料？

忽然政治 賣成三百幾蚊
仲要冇話部份收入係捐出去
人血饅頭真嘔心